請勿忽略登記做選民

首先，附上登記做選民既link

發現呢個星期以黎，大家都無再點討論過登記做選民呢樣野，大家都全力講緊1/7
但係2/7都係選民登記截止日期，我覺得應該都要關注返呢樣野，除左悼念義士，係咪應該將宣傳選民登記加入1/7既Agenda入面，同時文宣組都應該要宣傳下呢樣野

唔好講咩會出黎既都係做左選民，其實好多人都未登記
有時太簡單既野反而會被忽略

香港人，多你一票其實都好多

自推

再推

推

Push 登記做選民
登記左既請幫手宣傳

推到7月2日

推 真係好簡單 我寄左信10幾日但仲未查到自己既選民資料
岩先再重做左一次 各位同我一樣情況既都可以click入網做多次

1個星期前send左email出去就冇消息，是否正常

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

係

知大家好多嘢好傷感同好嬲

但一定要登記做選民，過咗廟就無 ！

仲有1日咋，你寄嘅話寄唔切添

查完佢話2018年登記 姐今年仲洗唔洗登?

查到有選民身分就唔洗再登記
不過幫手呼籲身邊既人登記

各位未登記做選民嘅巴絲請快快登記做選民

未收到confirmation就send多次！
之前登記咗都check自己係咪仲係選民！！！！

整左張圖 雖然廢廢地 但簡單易明
最後一日記得叫人上網登記 唔好再用paper form啦